林鄭都算屈機 一個記者會搞到仲多人出

1. 記者會
2. 太古廣場單野
3. 今日天氣好

團結香港第一人

林鄭cls 半句道歉都唔講
話警察執法係理所當然 天經地義
屌你老母

政府個公關真係要辭職
愈做愈多人上街

仲有d 嘴面，十足d 藍屍屌後生

最強號召力

We connect

天時地利人和全部配合晒，香港人真係無藉口再唔出嚟

push

Hongkongers assemble

佢嘅號召力真係史無前例

又話請左啲後生仔，點知都係成舊屎咁，可能親共嘅思維模式都係一樣

4. 616血腥屠殺

公關寫稿都跟佢意思架者
同埋睇到份稿同答問題個語氣都差幾遠

結論=林鄭真係超仆街

個記者會仲咁撚串
屌人唔守遊戲規則

發現林鄭出聲都會出事

換個角度睇
淋病到依家都冇同警賊割仲幫佢講說話
佢都叫有少少優點既

全香港connected

垃圾公關，仲話係特首

We Connected

號召力驚人

如果話689係港獨之父
咁777一定係港獨之母

我諗佢琴日唔開記招既話
今日一定冇咁多人
琴日個記招佢真係好摟打
佢話自己好打得係真心咁覺得先講得出

從來無一個人可以令咁多人同時上街，某程度已經超越可控範圍、令北京感到不安。

林奠助攻王 美中 香港 台灣一次助攻晒 仲要係三分波and one

想像到柒婆依家塊面黑過炭

中國點樣收撚到台灣 見到香港咁

個記者會真係垃圾到

777>689+董伯

愛犬人仕

唔係咁熱仲多人出

香港人

關公關撚事咩
叫佢唔好開IG俾人屌，自己放工時間開咗
寫篇中規中矩聲明，問答環節跳制
咁多年做佢寫字樓慘過食屎狗

今日唔算好熱姐

we connect

WE CONNECT
同 行

淋病你都用心良苦 團結香港人黎反你

林鄭：推多鋪，開嚟見我

一星期翻倍，賺死了

如果依家連警察都唔幫佢
佢可能命仔都冇

港共持住有中央支持唔需要道歉，民意賤過泥，屌佢老母

同香港人同行

柒婆

認真佢值得一個諾貝爾和平獎 香港大和解

班友明顯係怕美國

美國鳩嗡完2句即刻暫 民意賤過泥啦

有個姨姨話: 林鄭吹大雞，點夠膽唔嚟

青委主席=劉鳴偉=逃犯兒子

你個名

下屇諾貝爾和平獎得主

其實可能已經少左

星期三可能令到3百萬人出黎

依家二百幾萬

佢完全錯判形勢一次又一次，敗局自己攞黎，抵死

佢團結左香港人
多左一班5,6,70後同8,9,00後同一陣線

暗黑兵法大師

等埋下面又有人話暗黑兵法

一早知條八婆閪人嚟
你睇社署上下幾撚憎佢知

噚日個記者會會唔會係怎在任最後一次露面

佢講野唔經大腦的 上一單推65歲退休已經見識到

純粹係因為同警察割席佢就要一個人打七百幾萬人㗎喇 到時警犬都遊行埋一份

手足 我諗你如果係上面睇到香港人可以咁團結應該會好安慰

希望你可以安息，我地會努力埋你嗰份唔會畀你白白犧牲

請左後生，最後拍板咪又係d老野
咁d後生咪向住奉承d老野既方向去諗野囉

又唔係叻 就咪搞咩答問環節啦

警犬開槍打人

Without 林奠

希望係

本來以為689已經好勁
點知原來777先係MVP

多人到喊

利申：現場

屌,有撚用咩,後生pr話咁做會7,佢咪又係相信老屎fk既建議照去

根本777個人驕傲到去一個自大既地步,人講咩都冇用,只要唔啱聽就898

原本台灣可以慢慢比中共收返

睇怕依家難了

連香港都難管 柒婆太神喇

七婆獻頭

交撚左波啦已經

以前屋企人 身邊啲親戚都係藍
經過林病都變埋黃 今日仲上埋街
佢既能力大到可以令人洗底
佢號召力比大台仲勁

根本係助攻緊

加埋台獨之母

無大台 全港自發

777終於履行政綱話要團結香港人

可能係鬼

港獨之母

鬼叫得罪咁多人，記者，學生，母親，天主教...

林鄭做到餓狼都做唔到嘅嘢，絕對之惡

777>689+董伯
777-689>董伯
88>董伯

教會都得罪埋我都係第一次見

777行黑暗兵法

因為佢係香港母親
要團結港人

枉佢好proud 自己係幾十年ao
成日曬命
無論政治、香港內部形勢、定係國際地緣政治
完全係井底之蛙級別

中央心諗 真係做乜鳩

40年經驗

成日晒命真係乞人憎

道咗歉喇，繼續服務市民